有冇人有玩《超異域公主連結 Re:Dive》

見到MeWe有個新開嘅交流group，有玩嘅如果唔想再用fb，不如入去呢個新group，順便些牙俾其他同好